急 求救

剛剛砌左部機

顯示卡風扇唔識轉 應該點做

重新開機過幾次

你算吧啦

Msi gaming x?

Yes

今代既顯示卡唔係低負載既時候會停轉風扇架咩
利申：1080ti 唔開game佢風扇都唔會轉

壞左 50同你收

我見佢話要重新啟動 才能完成裝置設定
以為有咩問題

同埋你想轉風扇轉速可以down driver落黎自己set, msi 官網應該有，唔係nvidia個個

你裝左driver 插左電未？

我都係msi gaming x,平時就咁上網我冇留意但聽唔到風扇聲

gaming x 唔過幾多度唔會轉